手足們 停一停 用吓個腦諗

係無腦手足又好 真係鬼都好 自己用吓個腦冷靜啲判斷
你話你和理非 乜都無做 我入嚟接機等朋友 嚟和平示威抗議 有撚用！？
人地依家係插咗鬼喺我哋度 啲鬼大可以單拖衝禁區然後衝返入班狗後面 留低淨低手足俾人亂棍打俾人亂槍掃
君子不立危牆之下 你孤島打贏勝算有幾撚多？人哋安排咗幾撚多人力物力落去同你打？逃生路線呢？我俾你打得贏 你點走？
根本永遠現場話死衝爛衝完全唔撚經大腦思考 一係就鬼 一係就衝衝衝衝撚到個腦都無撚埋 俾仇恨蓋過哂一切
每個手足嘅人命都好緊要 一個都不能少 你永遠都唔知班狗下一個部署係咩 如果係大屠殺 依條命 絕對輸得唔抵

五大訴求 缺一不可
但手兄性命 就絕對係凌駕於一切一切